{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017161",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42041&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 첨단 자라 호텔"
    },
    "text": "ヤノルジャと共にする光州先端HOTEL ZARAです。 ご来店くださるすべての方々に、リラックスできる憩いの場を提供することができるようにします。 2人以上の場合、追加料金が発生しますのでご注意ください。 アプリ予約決済時にも追加料金が発生します。 ランドリーは宿泊客が利用可能であり、客室は予約時に割り当てられます。 オンシーズンと特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。 客室利用の際、飲食及び配達は整理ビニールに整理していただき、退室時間を守ってください。 朝食サービスは平日のみ可能で、あらかじめフロントに申し込まなければなりません。 客室の内部施設およびサービスとしては、最高級ラテックスベッド、ヘアドライヤーヘアアイロンセット、抗菌LEDキャンドル、Wi-Fi、オレTV、全客室ネットフリックス視聴可能などがあります。 スタイラー客室にはスタイラー75インチのスマートテレビとマッサージチェアが備えられています。 パソコンと接続すると無料で視聴でき、個人アカウントが必要な場合はすぐにテレビで視聴できます。 出張のお客様は現地決済の際、1泊同一金額で連泊が可能ですので、たくさんのご利用をお願いします。 計40台の駐車施設があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "光州先端HOTEL ZARAの特徴は何ですか？",
            "answer": "光州先端HOTEL ZARAでは、リラックスできる憩いの場を提供しています。"
        },
        {
            "question": "2人以上の場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、2人以上の場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ランドリーは利用可能ですか？",
            "answer": "はい、ランドリーは宿泊客が利用可能です。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当ては予約時に行われますか？",
            "answer": "はい、客室の割り当ては予約時に行われます。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや祝日には料金の変動がありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや特定の日、祝日には料金の変動がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での飲食や配達は可能ですか？",
            "answer": "はい、客室内での飲食や配達は可能ですが、整理ビニールに整理していただき、退室時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "朝食サービスはありますか？",
            "answer": "朝食サービスは平日のみ可能で、あらかじめフロントに申し込む必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設やサービスには何がありますか？",
            "answer": "客室の内部施設やサービスとしては、最高級ラテックスベッド、ヘアドライヤーヘアアイロンセット、抗菌LEDキャンドル、Wi-Fi、オレTV、全客室ネットフリックス視聴可能などがあります。"
        },
        {
            "question": "スタイラー客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "スタイラー客室にはスタイラー75インチのスマートテレビとマッサージチェアが備えられています。パソコンと接続すると無料で視聴でき、個人アカウントが必要な場合はすぐにテレビで視聴できます。"
        },
        {
            "question": "出張のお客様には特典がありますか？",
            "answer": "はい、出張のお客様は現地決済の際、1泊同一金額で連泊が可能ですので、たくさんのご利用をお願いします。"
        },
        {
            "question": "駐車場の台数は何台ですか？",
            "answer": "駐車場は計40台の台数があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 386,
        "QA": 495
    }
}